# search-all-anagrams-word

# !!! Atentie schiba branch-ul din master in dev

Aplicația nu necesită modificări pentru a lucra pe alt calculator. Trebuie doar de verificat dacă în folderul info există fail-ul sample.txt

Daca fil-ul exista se poate de facut Run la Proect. În caz că apare eroare la citirea fisierului posibil va trebui de introdus path în întregime în class Main este dat exemplu de cale intreagă pentu S.O Mac OS Mojave veti trebui doar să introduceti cale in integime cum se introduce în S.O pe care îl folosiți.

Dacă fișierul nu este în folderul info sau în general folder-ul info nu este puteti creea un alt fisier cu extensia .txt și în fisier să introduceți cîteva cuvint, cuvintele trbuie de introdus din rînd nou. Apoi in class Main în variabila fileName să introduceți calea către fisierul dumneavostra.

Alte preobleme nu ar trebui să apară. Dar în caz că există ma puteți contacta la adresa de e-mail: ion.ciolac@ati.utm.md.

<i>by <b>Ion Ciolac</b> </i> 

